所有罪案嘅受害者都係自己攞嚟

人類有貪念、性慾，任何人受害一定係做咗d勾起人地貪念/性欲嘅事先會被害，所以都係抵死

例如：
被劫＝鬼叫你身光頸靚行出街，咁樣引d賊抵你比人打劫，抵死
被騙＝你自己on99咁撚蠢先會有人呃你，醒少少都唔會比人呃到啦，抵死
被姦＝半夜三更著到咁性感，引起男人性慾，抵比人姦，抵死
被殺＝on99得罪人/夜晚出街/自己太孱弱，比人隊冧好正常，抵死

呢個世界嘅人，都係抵死
認真post，唔係講反話，唔好搞事

Agger ching

四個例子都叫所有？

例子不嬲舉三個，4個比多你
唔通我要例晒香港過百萬個案例比你?

咁如果被非禮呢? 唔係著咩衫, 當學生妹著校服咁, 佢又有d 咩自己攞黎?

Agger

btw 被騙個啲真係要自己檢討下
比人呃得一係身有屎 有野唔見得光
一係智障 電視講左十鳩幾廿萬次都唔知
一係貪心 瑞士山區肺

見工俾人摸jer嗰個點計法？

咁就要睇吓你咩時間，出現喺咩地方，做咗d咩行為，仲要睇埋本身係唔係處，有冇同MK仔拍過拖
作為一個連登神探，要搵出疑點毫無難度

一個人入到房，孤男寡佬共處一室，你同我講冇預要扑野？
PTBF勞資糾紛啦呢d

自己行夜街 後行 或者喺啲無人嘅地方

Sor 睇錯強姦 自

Lunchtime 食完飯(1點)
自己棟樓自己果層
等𨋢翻返學校
係
冇
請舉出疑點

其實都冇咩分別嘅, 非禮都可以喺依啲地方嘅

好明顯佢自己冇戒心先會比人非禮到，如果醒少少見到周圍冇人，得另一個男人，應該即刻跑返入屋
仲企喺度一定係雞係ptgf想借機做生意，點知人地摸完唔幫襯就話人非禮

神探

李嘉誠個仔當年比人綁架

佢:係我唔好，明知咁有錢但係一d保安設施都無

如果係陌生人就應該有戒心走返入屋
如果係鄰居就係平時俾咗錯誤訊息人地, 令佢以為大家可以有親密行為

我覺得ching 識波嘅見解獨到啲, 你再度度佢

我嘅理論又再一次啱用
大波妹喺警署比狗影，係自己on9著到太性感引起犬類獸慾，故視作抵死